李鵬死左！有咩同佢講！

前幾日先查完佢wiki
今日就死左

師兄介唔介意做香港奇那 查埋淋奠同埋雑總wiki

最緊要查共慘黨wiki

祝佢下世做支那平民

普天同慶
永不超生

死得太遲

我諗我仲未死 應該就同佢講唔到

譚詠麟（倫伯）：「我哋一於『剝你棚（李鵬）牙』！」 [《民主歌聲獻中華》(1989年5月27日)]

死亡維基

點解唔帶埋南哥走?

分比我 做魅上照